中咗快手，買咗GME揭後語係咩？

打劫紅毛鬼，進貢法蘭西